有時真係聽到好撚火滾

話說我身邊好多朋友都會討論音樂，但係總有幾個好鍾意judge人品味，又話邊個歌手係垃圾，邊隊band狗都唔聽等等。其他人提意見，又會爭住反駁，好似淨係得佢地幾個先識音樂。

其實俾個人意見絕對無問題，但係問題係只要你一話鍾意嗰啲佢地唔認同嘅野，就會好似好鄙視你。

其實老實講人地鍾意啲咩關你撚事咩，你可以唔認同，但係就唔該唔好做品味法西斯，恥笑其他人。正如我都好尊重鍾意聽陳柏宇周柏豪嘅人一樣，即使佢地嘅歌大多都唔合我嘅口味。

音樂係一種主觀嘅藝術，你可以鍾意唔鍾意，但係我真係好撚憎一啲未深入了解就俾一啲好harsh嘅comment嘅人。有時真係聽到好撚火滾。你可以有意見，有態度，但係通過貶低人唔係一種方法。

挑剔批評其他人嘅taste唔會令你更高尚，尤其當你自己個人連基本樂理都唔識嘅時候，就咪撚話人地編曲編得好差，作曲太pop啦。

基本上同意
但係結尾真係敗筆
唔通一個冇讀過Public Admin嘅人就唔可以屌班官
唔通冇學過工程就由得馬時亨話ok就ok

講個人意見不如講吓品味

你點樣同乞兒解釋鮑魚好唔好食？樓主就係一個典型嘅pop shit

都啱，只不過有時佢地係為屌而屌，係我喺上面冇講到。評價當然可以評價，但係唔可以唔合邏輯，或者歪曲邏輯，咁音樂上嘅邏輯可以話係樂理，我嘅意思係咁。我只不過唔太鍾意人唔識講到自己好似係專家，音樂就係應該點點點，唔應該點點點。